[愛]美男子面生囊腫，女友除之

結節囊腫型痤瘡好發於油性皮膚的人，壓力大、性格內向、情緒壓抑的人特別容易患這類嚴重的痤瘡；生活不規律、經常熬夜上網、睡眠不足、長期便秘，嗜好甜食使得一般原來輕度的痤瘡轉為嚴重，特別是不恰當的擠壓，挑刺痤瘡，使皮膚受到損傷或繼發感染，最終導致滿臉都是斑斑點點、坑坑窪窪。

靚仔晒

得斯女友，夫復何求

超治癒

嘩屌